能否用水槍射通渠水?

射程高水槍 不漏水 有加壓 體積小
市面上有冇符合條件既產品?
對付軍裝 便衣
要佢地24小時着防暴

記得戴橡膠手套

汽油流體力學與水唔同
裝入水槍之後能否射出一樣距離？
另外油劑同加壓水槍可否兼容？
加壓過程注入空氣至汽油會唔會影響性能

通渠水腐蝕到支槍爛咗，之後自己中招

咁裝通渠水個膠罇點解唔會腐蝕爛?

唔怕TK 自己友？？？

我地得冰䄂、保鮮紙

班狗齊裝備

膠有好多種

塑膠有好多種

例如問點解唔爛個位
應該係真心膠

你支水槍自己整